世衞盛讚中方對調查開放 調查報告將與中方官員共同撰寫

世界衛生組織（WHO）國際專家小組世衛專家組於中國武漢追溯病毒源頭，行程即將結束，世衛流行病學家范克爾克霍夫（Maria Van Kerkhove）指已實地到訪當地醫院、疾控中心及實驗室專家，將與中國團隊成員一起撰寫報告，但強調這份報告無法得出所有答案。專家組另一成員達薩克（Peter Daszak）則表示中方人員回答問題時坦率，超出他的預期，稱沒想過在回答敏感問題時仍能保持如此開放。
世衛專家組在 1 月 29 日於武漢進行為期約 2 周的武漢肺炎病毒溯源研究，行程由中國官方安排進行，曾到訪武漢病毒研究所實驗室、華南海鮮批發市場和金銀潭醫院等地。世衛流行病學家范克爾克霍夫在記者會表示，專家組與中國科學家展開建設性的對話，當中問了大量問題，但每個答案又再產生更多問題，然而這只是開始，之後還要更多研究。
世衛其後將會公布到訪武漢研究後的概要報告，包括早期研究結果。范克爾克霍夫指專家組成員會於未來數天分析收集所得數據並作出總結，估計可以在下周中離開武漢前公布初步調查摘要。

然後Biden想入返WHO

一早洗晒太平地毀滅晒所有證據啦

拜登:一定要課金入番去

共同撰寫

敗燈：等我課金入返去，再用愛去爭返啲國家嘅支持

CHO, not WHO

錢已收

成座街市重新起過都夠時間

笑話
成年之後先去已經on9無極限

老流認同

痴撚線細胃

世衛職責係獨立監督
共同撰寫真係荒謬絕倫

中方自己寫晒咪得囉

得啦你一早已經可以收皮

美國肺炎

CHO: 我地需要去意大利調查埋源頭

世衞專家組：實驗室洩病毒機會極微 進口冷凍食物播毒「非常有可能」